究竟新年政府抄牌搵左幾錢？

岩岩大窩口見到成條街全抄，至少20張